# ยืนยันไมโครซอฟท์ไม่ทำรถยนต์ไร้คนขับแต่สามารถทำระบบปฏิบัติการโดยเฉพาะได้#
ที่งานสัมมนาซึ่งจัดร่วมกันระหว่างและนั้นผู้บริหารจากไมโครซอฟท์เผยว่าบริษัทจะไม่ทำรถยนต์ไร้คนขับอย่างแน่นอนแต่ต้องการช่วยคู่ค้าพัฒนารถยนต์ไร้คนขับให้ผู้คนที่อยู่ในรถยนต์มีผลิตผลมากขึ้นซึ่งสอดคล้องกับวิสัยทัศน์
เนื่องจากผู้คนใช้เวลาไปกับการอยู่ในรถยนต์เป็นเวลานานในแต่ละวันโดยใช้ประโยชน์จากเทคโนโลยีของบริษัทอาทิและเป็นต้นเมื่อถูกถามว่าไมโครซอฟท์สามารถพัฒนาระบบปฏิบัติการสำหรับรถยนต์ไร้คนขับได้หรือไม่ก็ยืนยันว่าสามารถทำได้อย่างแน่นอนที่มา
Converge Wall Street Journal F.ounders Peggy Johnson Productivity and Platform Azure Cortana Windows Office Peggy Peggy Wall Street Journal 